# README #

IP Calc



npm install

gulp





v projektu byly použity tyto body:

Pokročilé GUI jQuery Mobile (nebo jiného frameworku, např. Sencha Touch), včetně základního ovládání gesty. - **Angular Material Design**

Využití DOM (Web) Storage (popř. WebSQL/Indexed DB) pro uložení konfigurace, dat, nejlepších výsledků, apod. - **sessionStorage a localStorage**

Přehrávání multimédií (zvuky, video) - **zvuky**

Export souborů - **export csv**